[有圖] 逆向思維：騎劫粵港澳大灣區，推動廣東獨立！

近日侵侵集中火力攻擊「中國製造2025」，另一邊廂有巴基斯坦佬玩殘「一帶一路」。咁小弟就忽發奇想，點解我地要當「大灣區」係中國既最新威脅，而唔可以反轉頭利用呢個「名詞」同中國共產黨忌諱既「本土」、甚至「獨立」扣上關係，繼而令中共本身既宣傳用語變成佢地既禁語。

跳出思想限制，「香港獨立」可以唔係「香港離開中國」！

大家理解既「香港獨立」，通常都係「香港退出中國管治」，自決派既想像都係「香港人經過公投，選出獨立作為香港前途既方向」。但如果命運唔可以自決既時候呢？香港獨立就唔再係一個選項，而係必然發生既事。講白少少，就係當「中國」變得散收收既時候，香港就自然獨立，而變得散收收既第一步，竟然係運用「粵港澳大灣區」呢個中共最新推出既「共式名詞」。

「粵港澳大灣區」涵蓋既地域啱啱好係廣東全境，廣東人都有類似既文化，而且大家都唔妥班北佬，目標一致既情況底下，廣東各部分組成鬆散既聯邦對大家都好，當廣東獨立成功後香港就可以享有實際既獨立，之後既野唔敢講，但起碼北佬唔會繼續好似宜家咁玩弄我地。

不過我指出既唔係單純鼓勵廣東人幫香港人搞埋獨立，我相信大家喺過去二十年已經充分感受到民主唔會從天跌落黎，又或者從天跌落黎既民主總會一點一滴地消失；我意思係話，如果可以透過「粵港澳大灣區」呢個字，鼓勵到廣東人做少少野，擴大我地既力量，呢樣野你話幾好呢。退而求其次，將「粵港澳大灣區」同「分裂」、「獨立」緊緊扣連，都係瓦解中共宣傳攻勢既上佳武器。

咁鬼多撈佬

「粵港澳大灣區」涵蓋既地域啱啱好係廣東全境

up乜9

獨派成功擴大ff範圍

咁多北方人落廣州做嘢，點搞
我咁講仲要假設大灣區入面嘅原居大陸人想獨立

唔係想佢地獨立，而係指出「大灣區獨立」呢樣野可以瘋狂吹奏，令中共可以放棄「大灣區」呢樣野。

當中共再推第二樣「口號」出黎既時候，我地都要好似侵侵同蝻一樣咁玩爛佢個新口號，瓦解整個輿論宣傳系統

真係有圖！

大灣區＝南粵邦聯

廣東全境fail
廣東人>深圳fail

只要中國唔再干涉香港 政府取消每日150我已經夠

香港人連短短一條菜街都騎劫唔到

大灣獨立

不如話割讓比美國仲實際

同建制派偷咗法治 普選呢尖西字眼鳩 up 一樣道理
拎返老共啲口號嚟鳩 up

打錯字

剩係香港人嗌大灣區獨立, 你估北京會唔會驚? 正如剩係尖沙咀碼頭幾條友嗌香港獨立, 你估林鄭驚唔驚?

港獨連香港人都未說服得掂, 說服班支人更加冇可能

概念係好，但你未免太高估連登既影響力

行撚開啦賤種
先唔講樓主開個post喺創意台
或者個plan work唔work

提出一個方案就係比其他人討論
學撚似你咁，一句撻埋黎話ff，又唔撚係討論
以為自己好撚風趣幽默？

五毛手段見慣不怪，唔洗理佢

sor 比錯負評

有見地

呢idea係置諸死地而後生
但怕香港冇得翻生

既然兩地文化相近，你覺得最後係香港感染到佢哋定佢哋同化香港？ 咁做只係引虎驅狼

同叫香港轉移方向，放棄獨立而喺中國內部搞山頭主義冇分別

剩係上少少喺深圳，已經聽支那話多過廣東話

鄰國班人本身中意極權，你送畀佢都未必要

發下夢好啦

之前都出post講過將香港獨立擴大到成個大灣區獨立,建立一個聯邦國家喇！

所以原藉唔係廣東嘅都要趕佢哋走

當真?! 大概記得係邊個post 嗎?

好想瘋狂騎劫中共口號

撳我個名入去睇喇

正呀!

話明創意台嘛!

高汁post 留名

巴打師承陳雲？

老師英明

你試下係中國出呢個post
睇下有冇人神秘人跟蹤你先

大灣區呢個名聽落都覺柒

chan teacher!

大灣區獨立聯盟、大灣獨立自治區、大灣區獨立聯合陣線⋯⋯

國旗已經諗埋

港澳大灣區

你講啲嘢好鬼

大陸人養唔熟
南方人都係咁話
香港計連藍屍都搞唔掂啦

可以由南北之別開始
中國最近有單姥姥事件好撚hit

啱！